其實係咪得英超先用到var on99咁

場場都有新鮮野

因為其他聯賽少人睇

想睇港超用

執好d鏡頭先啦 港超都未有得場場播